# Слепые зоны
Слепые зоны — прямоугольники в кадре камеры, которые закрывают собой части кадра и в которых ничего не записывается. Вы можете настроить до четырех слепых зон.

## Создание слепых зон

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Слепые зоны».
1. Включите переключатель «Использовать слепые зоны».
1. Нажмите «Добавить зону».
1. Разместите зону в нужной области камеры.
1. Наведите курсор на зону и потяните за белый кружок, изменив ее размер.
1. Нажмите «Сохранить».

После этого слепая зона установится в кадре камеры. В ней не будет записываться видео.

## Удаление слепых зон
Чтобы удалить все слепые зоны камеры сразу:

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Слепые зоны».
1. Выключите переключатель «Использовать слепые зоны».

Чтобы удалить одну слепую зону, откройте окно «Слепые зоны» по описанию выше и наведите курсор на нужную зону. В ее углу появится красный кружок с крестиком, который нужно нажать. После этого зона исчезнет.
